人地都冇掛住過你

仲諗住人地做乜野姐

咁鍾意flirt其他女 搵返我做乜野

其實都係順手flirt埋你

same

樓主同佢咩關係

已成ex

比我發現左佢周圍flirt女 周圍留情

你情我願

樓主專開叫春po

別理我 我犯賤

叫下春又唔比

比 實比

Btw 講下姐又唔比

冇掛住咁又搵我

G

可能係啦...